卡斯拿斯同摩連奴發生過咩事?點解卡斯對摩佬恨之入骨?

有冇手足知道?

關你撚事咩